[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [258] 冷靜！ 唔值得抽！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

做人做狗，自己揀

希望大家可以冷靜 仲有劍ho

人狗線 自己諗

神父太歐

唔抽留名

係咪應該換下個banner

長江後浪推前浪 下個pool一定更好

10月1 再課多2apck 抽

有梅有得做人喎

load左成個字都未出語音 係咪比人收翻走

任課喎

呢條友

神父寶五咗1001未

利申中咗.jpg

留名

唔夠石升梅撚，升咩技先好

312

是撚但，反正都要30

真係又出梅林，但未返到屋企，更新唔到隻驚

潛下水先算，入黎眼都盲

唔洗抽留名

神父寶二埋佢啦
曬死班異教徒

係愛啊nobu

神父幾石中？

而家唔課等幾時

寶2會成個世界唔同晒

有個fd一下10抽中左黑槍梅林，我一個10抽中3星大狗，公平咩

唔係up緊黑傻咩
做咩成日見到黑槍

到時再課咪得
BTW 內鬼鈢似話1.5.3話得武藏5星

我隻梅毒陪左我...

唔係呢到答你

公平
你望下上面
世界仲要有我同你呢d廢人

神父，我屌你老母

1000變1500
仲要可以上200%唔怕扣np，真係

5系甘牙

9個月了
打柱柱好爽

仲好 堆仔4星易抽啲

宮本幾號出？

要寶5

劍豪篇

你問黎做咩，唔係人人都想知
利申 唔關我事

結果全女

無有錯 你2Turn效率已經大好撚多

劍ho又點 勁得過梅林咩..?

忍手睇定d先

綺仔我要同你對決!

綺囝我抽中了
希望你今晚都中到梅林

咪傻啦，同時pick3隻4星已經等同單pick5星嘅機率

人人有梅林既時代已經來臨 做人做狗自己揀

愛綺力表示無人可以贏到2lai

丫屌原來你都中了 冇野

比我唔忍啦，課到中啦

諗住買個石帳撚下點知好撚歐

咁留石allin劍豪

傻人發現案

我仲有614石

果然無改錯名 難得仲有理性
無左個8bit腦魔 完全表達唔到心情 yo住先

非洲人今次俾錢就有機會獲取人權

唔知點面對個正身了

不了 最近鐘意左賭錢 唔會課 留番d錢去賭

出咩

weak

Ys 又離做人近咗小小

寶5午餐肉

綺仔抽之前既石數

咁多石仲唔抽到寶二

同姬友開賭場啦 實贏

原來可以任晒
仲屌乜鬼海豹

點解你地咁鍾意俾人撚

任哂架

下個po記得換返banner

唔想畀人block
唔想做海豹
梅林寶2,沖田,黑槍,鈴鹿 剩807石 40符..

fgo又一日常

神父 我屌穿你個屎忽呀 屌爆你個屎忽呀

大家都係m

想以本傷人燒晒你d石

綠膠終於有野換

I I
d卡就係比你抽哂

700石夠我寶5騎呆
抽撚晒佢喇屌
收息牙

咪咁天真啦 一路架
係到對唱做戲就係想話比人聽幾石中

王の話をするとしよう 王の話をするとしよう 王の話をするとしよう 王の話をするとしよう

呢個就係雙梅日常

講樣好好笑既野你知
我唔夠逆鱗上靈4

alter 化
以後一齊分享喜悅
攪住一齊死

圖鑑型立於不敗之地

投降啦
我本身個ac 300石+2pack乜都無
依家都唔識做人了

唔好笑喎

0課型表示無乜所謂

想問下，老崔除左圓桌同6章，係咪無pick過？

抽石ac就喺咁

我唔知抽過乜黎就寶2左

訓陣教先 天草抽既 話聲我知幾點
我較鬧鐘

應該係之前個6章pickup 掛, 再唔係咪ccc??

ccc好似有

渣到

考完古 ccc mo

完左活動，尼祿仲係度唱歌

神父隻梅林未免太多死角

其實綺仔除左屈運氣之外 佢打fgo都勉勤到我無野好講

幾好聽

都唔知是咪死晒 正傳文學部同小學同學都唔見影

最好永遠都有

D所謂海豹就喊打喊殺
老屎忽就任晒唔嬲
厚彼薄此
唔知自己前世做錯乜抽完仲要忍辱偷生咁升好先掛出黎做乜鳩

G持宗介ALTER化

我沒罵過海豹

加下朋友
662,256,928

跟住一嬲仲要比人地話撚到狗 真係慘

你助長2lai牙。。。
有冇fd位加下

D人講小圈子無錯嫁

我說話從來都不用直接的方法
彷彿像古代的詩人般

Show Blocked User - 殘廢蜘蛛仔
搞yukana者殺

Yes 成班雙重標準極可恥

G持清算d老屎忽

又黎

258?

神父死返去動物台講

宗介我地一齊玩mh發洩 me8點ok m大佬一齊

2lai係咩意思
位有 自己留id

笑四

唔關我事

新人留個名

要食飯

閃光彈

=2 jai = 歐洲神父

290,754,122
好似叫
M.
2lai未神父

不過佢都淨係講左句

me win hahaha
神經衰弱係你地呀...

Join

抽之前post有幾多石 中左之後講剩幾多石
之後仲有人幫佢quote埋咪撚柒扮啦

唔好意思神父,麻煩借黎屌屌
我好想要梅林啊啊啊啊啊

受唔受新人

神父有手下幫手哂
屌佢就話撚你狗 勁過梅林

支持清算老屎忽

綺禮終結之日

學神父講句
見到人抽到係應該高興

好迷惘 新ac可以重新做人但無活動打無朋友無野做
舊ac做唔成人 心灰意冷

得個吉

有大佬照 典跟

飛哥 我屌你老母

想join睇黎冇位

我冇係呢到講 亦都冇係動漫台明曬

班含家鏟平時屌我屌得咁過癮我都算
我都廢事直接講中d咩
我依家講野從來唔會講明話自己中d咩幾抽中
好心改下d心態 唔好因為見到我個名就卸曬個波落我到

睇下練度囉

課金就買唔到switch

不嬲老屎fuck打橫行
Btw 一完活動 爆體都唔想清
玩彩虹六號先

神父 win=抽中
追晒po，正常人都會咁諗

有咩
pick2唔係得黑a同殺生院咋咩

兩個一齊玩咪得

要求升絆10除左禮裝仲要有符送

新個隻港女好撚屈機

過哂堆運去分身到咪仲sad

1膠都好要

先無咁無聊，扯貓尾玩你地？當自己係邊個

to M.
一早有你

Switch好平姐
買完封左塵

個個都G位
得我呢啲垃圾hr5

任抽嫁wo

switch幾時買都得 pick up完左唔知等幾耐

係咩，咁無野了

練度都差好遠
本身差殺職 每隻職都升滿 五章
但抽成600石都無五星真係心灰意冷

無話係你扮 係話你聽點解人地會嬲姐

點解無人通知我上黎追擊神父

撚狗咁撚

其實都唔洗8點嘅 比我極速食完個飯就得 俾少少時間me/自己搞掂其他嘢

玩到果個變正身咪唔sad

活動完左，符左冇曬，好空虛

升到隻狗咁先得粒綠膠
你留返自己用算啦

下次梅撚唔知幾時架，做人定做任狗，自己揀

咁我下次唔敢quote了

等陣 可能入錯channel
屌神父係應該抽水mode定認真mode

神父抽寶2啦 唔抽你一定後悔

打完D高難度關咪又係換1膠5料

吾系甘牙 星期六得唔得閒play 下午1點令開始全日得閒帶升

啱 刷種火先
解放靈基都無料

死撚開la講完自己幾多石之後抽完幾多石重要講win

BOTH

我覺得自己今次歐過神父

600石，我成個夏日4個pool前後1500石都無5星

不過如果佢以後都唔比用同樣角打高難度都好on9下
好似新d尼祿祭support全部都係亂揀係後排打飛機

睇下實力至上大波妹平伏下心情

600石

puzzle 唔關事
有d人慣左屌鳩我 我都冇乜太大所謂
但有d人好屎忽痕 好刻意cap鳩我野然後引人屌我
我就覺得呢d有d on9

我多你1個0JA

原價賣比你地 求打和 😁

否則可能要跳樓

原來如此...只係理解唔到點解你地會咁大火 而家有小小理解了

課金永遠都係做狗

龍門任你擺，飄移境界

可能因為呢到太多歐洲人 你係唔係唔記得咗5星得1%中

認真講句
神父同海豹起碼都有D分別
下下抽中先上水講我中左
你唔撚煩我都煩

jep jep jep

我想睇後者多...

fap fap fap

屌完神父都中唔到梅毒
係咪屌得唔夠虔誠

大家都是非洲人
Respect 你

世界大戰有助推POST

新車落地都斬半啦，仲原價

不過練度可以用時間追
沙煩就要課金抽

唔係有人認真mode 掛

我旁人睇似係常見既男人之間既友情
男人坑男人好常見

我講左抽幾多石？ 你係咪on9
大把人係到明示 冇人講
係要講神父神父？ 咪就係因為你地屌慣左以為自己有道理？我個人鍾意9up講笑 冇話鍾意比人屌
我講win咪win 有咩問題 唔好咁留意我啦好冇

買switch啦

⚙️最後有冇中布jer

定你部switch係分期買？

成手法職係無梅毒
不值

直頭有人開個account入黎扮你最笑

唔得 唯有慢慢打住先

寶5就原諒你

有冇咁冷血呀😢

課左先,儲幾個月錢買P4 PRO等MHW

我都覺得你係玩 但有d踩鋼線
所以我都冇乜點應你 廢事撥火

會員上X當X黎

牙鐵買完switch就係咁推人落坑

人勁先多人屌

又唔見人屌我

圖鑑型玩家就係要課到中

600石無其實係平均以下架喇

我都好想好似你咁專一
唔係石ac初始都咁有心
不過咸川今次出梅林真係搞到我傻了

呢下抽得應 唔講以爲夾定

一之瀨

反冷血 要殺

香港人最鍾意睇人仆街架啦

我今個尼6祭d花關每次都要打7T
都捱左130BOX出黎
點都唔會轉ACCOUNT了

終於抽晒d花 。一百箱都咁可以辛苦，最麻煩係清肥 。

⚙️除左成日燈之外，我最欣賞佢課到中既性格

唉，要諗下換走部舊機轉pro

清算名單之首(比人咁講)既我好支持打擊老屎忽晒命

手多的後果

課左就冇錢買不如唔好打機啦

1000萬會唔會有伏兵

平時唔係抽下水就算咩
做咩會有人屌神父

綜合性格外貌
堀北=佐倉愛理>>>>>all

mhw version個手掣好靚

Yes 所以我都深切哀悼呢位清

實有

要伏就日日都有

諗住做輕課
係有咩神角先課小小
點知中晒伏

啱呀 海豹唔屌屌邊個
想互曬互屌咪認真多d回post
等耐咗唔係生面口先啦
呢度係咁玩嫁啦

輕井澤>all

金可以唔課機唔可以唔買

牙鐵真係特別多水抽
另一邊，青令仲話要玩PC版4k 60fps，佢係咪唔記得左PC係單機版黎

估唔到神父口味同我差唔多，
不過我佐倉獨佔第1

部機個面都唔差
但唔預成日望到

伏同FF兩回事黎

你比2千幾蚊就買到部switch
但係比2千幾去課金係咪一定抽到梅林呢

Agger

其實越屌 個人係會越旺

收到風 天草老婆終於有得抽

係我就買PS4

決定玩分身

唔知邊度傳緊話24號開埋山翁pool
我就未搵到內鬼2號講過呢樣野

其實我都想炎上

Your Face, Your Fate Grand Order

前2個禮拜先ff完一大輪伏兵 都唔攰既

會員天草

berserker揀邊隻好
啱先抽完都無

一般啦

收島風女帝要拖到AP劇情出名先比出

pad大神

視人狗線如浮雲, 留石等下個pool

我同你一樣
又係2pack+本身有既400石
不過我係直頭買ac

睇完小說好難會唔鍾意堀北
個性格真係夠曬硬頸 最鍾意呢d女

agger

等我抽中佢老婆先

你想比人炎定咩

通街都知啦

both唔到嘅都係weak

貓貓

仲打算等你開台丁你把聲

總統呢

10月尾呀大佬

認錯人

要分邊d有惡意邊d係玩
屌得咁大力 唔講以為寶五

緊喺比人炎 你見良美清冇上水好耐 你而家都見唔到佢中

fgo執笠先定天草同老婆團聚先

你宜家有d咩先

如果新玩咁揀邊隻四星同梅林拍住上

冇睇小說呀咪劇透
M神父

無敵戰神高文

你首席港豬黎 我冇認錯
買ps4買成年都未買到個個都係你？

咸川玩針對啊

山翁 。現家已經開咗梅林pool，月豬彈藥應該已經所剩無幾。再開山翁下個月食樹皮

因為你個會員名姐 第二個就冇討論性可言

泳光奶
疊紅放疊到傻撚左

乳下

屌你老母

我見唔到FGO會執嘅一日

06

仍然等緊良美清創造傳說 寶5藍呆

on9 我劇透左乜野比你
動畫都係好硬頸 呢d女買少見少
呢種傲而不嬌 真係幾正下

比多5min我就開得房 是咪紅黑

無得換啊 槍呆啦

想問下孔梅, 白貞呢d角色overcharge係咪冇乜用
同埋都好少見有人會寶2呢d角

上年都係咁啦

月廚有金課就生存到

一定簡黑槍

典睇我老死帶土

我不認同

動畫未做到某啲位
都未有人會中意住

就食飯,入唔到場住

屌出梅林打亂哂我抽武藏既PLAN，諗住今個月唔使課，下個月ALL IN報仇
而家又要課哂兩邊

佢好似棄左，召喚下佢先

你講咩

應該話效用無咁明顯
但係依家會玩降np 寶2都有一定用途

我中左

我指張卷換到嗰堆

抽中左

梅林唔洗課啦
用人地果隻就得

我上年中左 今年都中左

我聽會員直葉講既。。。唔好屌我

想見下呢個歐洲法老

冇乜見到佢 同之前見佢幾日前del咗

只有我先可以串牙鐵

有無人識搞ios11課金
佢話無法連接

得呢啲

你用緊咩國家apple id?

你用日本ac都課唔到？

人權同大奶你要邊樣

B叔

gay lo小圈子

jp

del game la

就練黑槍啦
之後張卷仲可以上埋寶3

如果有黑槍呢

又係隻G

我課到喎

Gay as fuck

both

轉an吧

btw你用jcb定itune 卡

執笠先

屌拿媽帶狗最近中左d大約 0.2%左右既野 仲要每日得1抽機會

堀北>all 呢個係must的
再講落去就不要怪我不留手了...

術閃

itune 卡

仲以為會出黑貞
上次黑貞係咪已經一年前

okok

定係劍蘭啊

你又未睇
因住轉口風

咁仆街

其他game仲得唔得

會死
仲要7t

咁應該係fgo未對應到
佢公告講過IOS11未完全對應
短期內想課 你諗下點搵第二部手機課好過

燒晒落糞貓度，我對佢嘅遭遇深表同情

堀北 同 佐倉

得咗了哈哈

Respect

點課到 突然得

白貓新角過幾個星期就變垃圾 好似係

我都想見到佢運氣用完既一日

有邊個而家得閒 -2 一人一任

結果係錯咩?
itune store未轉 ?

唔知位巴打今次會唔會出到JACK仔?

堅係連線問題
用wifi就ok了

其實係中左梅狗

....

又bin 雖然個名都唔記得咗

睇到偽狼人game

利申 積仔陪左我成年

佢係中抽獎 ~3,40萬人之中 抽 1000個人 中1000甩石
明未?

望一望個黑名單 就記得了

幫我含咗9個月了

一陣佢就上黎講梅林寶5都未有jack子

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

出左好耐啦喎

原來喺佢

襟兄弟

係咪已經無人可以阻止神父咁歐

點解冇人質疑下我

向聖杯許願

有冇人mh

馬高是咪紅黑

未番到屋企 食完飯ok?

中1000粒

未番到屋企呀bb
去咗跑步
而家先係地鐵

黑槍同梅狗都要逆鱗

其實想寶二jack 係咪應該all in哩個pool

我就日日五等

我中少過0

逆鱗唔知點解長期三位數

洋腸梅撚呀

就快300

姐係100石 3等人

上年聖誕刷唔少

鐵丁港豬個名全個鴨屎台都知

0粒
放棄左升梅撚揀左升黑槍

課

我都有玩mh，不過得hr5

實後悔

第七章 我依家都刷緊

仲未100冇得打紅黑

你練度有限就緊要拉人打手，自己殘廢梅加減用啦

屌你隻梅林陪左你成年

勤勉

你入住嚟玩先都得

有隻野係度慢慢升都得既
黑槍我入坑第1日就好想要

我惡意
屌到你收皮為止

乜梅林寶具OC, NP增加會再升?

開台add我 我九點半要睇電視

no

血量睇lv
星數睇OC
NP固定5

今日要打狂棋

你係例外 你點屌我都唔會嬲你的

玩幾場之後我都讓位

-1-1

射左6PACK畢業了

睇比比鳥?

6pack寶5
這些機會...

寶解變番7章果招

G持

各位大佬可以換返正常禮裝了
想搵絆禮裝碌左幾次都仲係布姐

寶1

睇陳豪

5符5膠揮手區

有人開就入得紅黑 喺你自己再高hr先可以自己開

點解唔復絆禮

7章係
瞬補睇lv
星數HoT睇OC
NP5
唔認為佢會將HoT由lv改去OC，咁樣有機會比人嘈

其實你同佢過去有咩深仇大恨

我法職一早轉左

我都想要

我話左好多次我唔係gay

再等下啦

宜家有返d倉位，感覺多好

果陣都唔明點解D人有咁多綠膠換 今次抽box終於明

我人稱動漫台鬼畜王九龍

換左張文西

oc同寶幾係唔同野黎
梅林oc有用 孔明無乜用

佢gay我唔是

愛你唷 卡西姆

打咗幾場錢先發現自己用緊花瓣禮friend

正有金狗換

rich，有金膠

又要諗壓邊個四星做橙膠
一個都唔想賣

抽到寶6咪唔洗諗

你頭先咪抽左隻1001

一符中獎

芬恩

敢食唔敢賣
屌你牙
早幾日仲賣埋尼祿落火坑

芬恩齊格飛愛迪生大把貨賣

魔法師命 有五隻Caster 兩隻寶二

一早賣曬啦 依家剩低既都係幾鍾意既

銀牙

分隻比我好嗎?

再buff真係唔洗玩 梅林玩晒

連續200抽冇5星既機會係13.4%
一個10連中1隻戓以上5星機會係9.56%
20連1隻或以上係18.2%
就算你轉新account都終有一日會再次200連咩都冇

我明...

NOBU好勁
1貓好慚愧

你d金膠換曬咩咁把炮

唔係課長就唔好隨便用金膠換野啦

又無曬錢

你新acc id係咩?

都喺厚防先咁 -2 羅馬清可以開定任

神父再抽咪有金膠囉

話時話
點解唔刻埋舊劍

狗肉啊....結晶啊...禮裝啊

睇埋陳豪 唔lag既開台抽

啱啱打完box就話無錢

其實都唔係話咁重要
你都打唔到極限打法架啦

食完飯返黎推左咁多頁
MH仲有冇場?

抽到先可以講人權

唔係中哂喇咩抽咩pool

576683899
多謝你啊
遲下如果有決定我會del左唔玩個ac個fd位
如果急住清位都可以del左我舊嗰個先架啦

有啊

我指金狗肉

等下年白情
但到時你又要諗係咪要抽珀修斯or舊閃

你個5星計埋寶??
10連 1隻5星都無個機會好大下

因為又升左幾隻十技

抽完box d銅果又可以用黎刷錢 爽yy呀

你咁多野講
即係叫咸川唔好出啫

見到期限短就想換

夠膽就咪撚出添呀

我智囊團話起碼要寶二先可以發揮最大功能

抽完野 又要抽埋unlimited box works

好想要

升晒D 5星上04得返67心臟

盲撚咗

寶2咗1001，完全冇心機打錢

牙鐵 我今日終於回歸gvg

ok今晚你開台

580 仲差21對金狗升完黑貞

我0000抽 你加油

pass

依兩隻not my type
不過舊閃雙劍合弓準備射箭個下真係幾型

認真 寶2無春用

一陣做speed test 有10mb就可以開台

why

開外掛

寶2左你咪知囉 抽啦

計1隻或以上
Pr[一隻以上] = 1-Pr[0 5星] = 1-0.99^10
以我紀錄黎睇中pickup個隻機會係0.7%
所以10連中一隻或以上pickup緊個隻既機會會係6.78%

仲諗緊好唔好比印度弓上90
唔太想用料係印度弓身上

想拎換箱尼6唱歌個part做鬧鐘

姐係呢 回解唔free quest減半...

因為寶1都唔會有回唔夠血ge情況 如果回唔到一係對面就好似尼祿祭個d咁一野打你萬幾以上你寶2都回唔到

寶2=NP上限200% 每回合多500血
唔會話沒用既 俾人用扣NP技仲有機會因為超額NP救左

用唔用金膠換金狗好......

比大家休息下清box

用

銀時巴都好似唔會換...

難得有人驚post講binomial而唔係鳩up好難中同非洲

點解唔換

送部嚟我同你打

OK....再思考下追唔追好....

追沖田土方

抽啦望

追，我冇點你

講起上黎 梅林一夠np我都會即刻放寶具 唔up上200% 咁樣疊仲正
不過 寶二多500血就😏

上邊個法師命真係笑撚死人

我都覺得可以寶2,你見我都J

而家課少咁多齋換攻金狗算

gay仔追到入醫院wor

回7500同5000差好遠

理論同現實兩回事啦
人類感性行先都好正常

有兩個位 加左麻煩留ID

有個NEW字冇眼睇

5星法得尼碌一隻
冇狐冇孔 係咪應該收呢個pool

丫gay就黎死

開個新pool 就推左一個post

計我話梅林可以唔洗追
孔明就值得追喇(如果第時有pick up)

5回合多個得個二千五 抽土方好過啦

訓係病床覆緊you

唔會真係200%先放
舉個例 依回合你打多左去120%以上
對面放扣20%NP技 你仲有100%可以準備放寶具
但寶一只有100%上限
一扣你NP 你下回合沒主動技回NP=俾對面拖左一回合

Nobu等me
預我9點

抽BOX好過啦

清姬b

其實我係一個maths佬 你噏得出既event既prob我應該都計到

多左咁多結晶換

呢到你成日會聽到 屌隻野得寶1好撚細力
但你幾時聽過屌我隻梅林得寶1回唔切血

哪有黃尻換

ヒビキ added

唉

想埋撚左隻寶5狂蘭換結晶...

DO IT

屌我隻梅林得寶1回唔切血

之前用人隻梅林打超高難度得寶1回唔切血

有人玩叫我 我出黎

冇位
去街場做蝗蟲獵人

梅林回唔切阿拉什條血 阿拉什就爆左

呀扶

NOBU會唔會玩WORLD

ching你無梅林唔好扮

孔明常駐
梅林限定

佢有啦聽講

追梅林順便斜射孔明

個位比你

其實個pool重點係有埋黑槍
平時沒得追

打咩

今日抽到打咩關回唔到血

仲有d芬恩儲備

種火

都唔撚得閒玩 後日又古戰屌日本仔全家

有梅林其實好無意思囉
你一抽番黎就=爆機 仲有乜好玩

你抽完返黎都係要刷錢刷料刷技餅

玩左一年第一次有咁多技石

系

你刷完錢料技餅仲要落手玩

有位 快點

等一等.等我開個按J開BOX

佢依家成撚日針梅林 但係又針唔撚到梅林搞到藍卡隊中槍 你唔撚抽到一人一隻後面都唔知點玩

下 唔抽埋孔點刷box😑😑

諗住一人一任 見mo人開場我開住先

十卜 玩fgo等於on9

你彈左

呢個真啊 佢尼祿祭下下無敵貫通/即死針對 但到頭來隊隊都有梅林
不過而家無得相同英 你有其他野拉梅林都得ge

女梅林is coming soon

佢依家針埋寶1 山翁打唔撚到

抽唔到唯有咁安慰自己
或者話:到時用朋友個隻都夠啦

多返100格感覺多好

禁完制又要刷錢

夠爆機咪都係會繼續抽

無人話寶一梅林回唔切血因為個個都拉寶5
自己有寶一嘅都拉隻寶5玩雙梅林

今次一百箱個億五淨番500萬
10咗10招

真心勸大家,不要用梅林起手

玩遊戲, 應該是細味過程的

今天,當我看到梅林acc秒06掉蛋一幕時

我靜下來, 抽了一口煙, 不禁問自己一句 :"打咁撚快做乜?"

60日,橫掃全部高難度, 木宙,1演,2演,終演,最難的全秒殺,我還有什麼可以打?

沒有一絲歡愉, 感覺, 是寂寞，是唏噓的

懷念那天新手時,跟一班用b叔起手的朋友圍在一起發掘fgo好玩之處

如今, 他們仍群在一起愉快地研究如何用b叔過二人王者級

只有我一個,獨坐一角,收起我掛出來的梅林, 沒有插咀的份兒

終演對b叔起手的人來說,就像是掛在笨驢前額的蘿蔔, 怎麼努力追也只是鏡花水月

而我梅林, 卻早已食蘿蔔食飽了

我還要衝rank? 追qp嗎?

感到一點涼意,大概,是高處不勝寒吧

如果時間可倒流, 我是不會用梅林起手的,信我

蛋糕終於30技到

1000 萬金狗可唔可以一金膠限換一粒 都係覺得買唔起

不過今次2017最發光發亮既五星應該係天草

之前乜9都升，無晶又無盃了

不了

自己有梅林就唔洗好友拉梅林

可以拉寶5既大腿打手

我尼祿祭15關高難度 都用梅林fd
真係好on9 遲d關卡越出越勁 無梅林=玩緊fgo體驗版

我寶1玩到對面山翁無曬buff先殺都仲得

有孔抽唔抽梅好

未改哂牙

有冇咁多野升

我就打free quest算

每次睇到呢條片都覺得好可惜
點解之後會變成咁...

好作唔作拎b叔？屌你啊

等出劇場版再bin 屍

3把尺都好有用

唔同level

依家最update既堆禮裝肥係典

屌呀 都唔知點變一堆鬼燈出黎

唔得閒用腦諗依隻垃圾game

我想知點變一堆骨出黎

真

其實無用 係慳得個少少qp 直接食啦

接觸左gbf 之後已經忘記左fgo ...

我拎阿提拉起手渣...

有午餐肉得天下

骨頭冬木G任刷

所謂用腦都係要磨 用成粒鐘 仲要save load
用成甩鐘打1呼符,.....

吾王起手夠殺

原來有半減gp
好續罪時間到了

唔撚抽,等綠SUP CSOR

陪左我2年幾了

sl又係咁跑狗 跑多兩跑我都唔撚想理 奶多兩場方陣好撚過

我白貞起手
到依家都仲未打強化關
仲同緊堆火種做緊室友

我清姬起手

有冇人用過天草打嗰十五關？我就冇喇

白貞教作出強烈譴責

block得

橫掂都係拉fd，抽嚟把撚

我無首抽咪又咁玩
pickup pool 肯課 玩夠2年 唔多唔少都有好用5星

阿提拉マギ天使!

岩呀

有唔少
仲有人天草+五隻1lv過左prototype

除非佢關關都唔俾雙午餐肉啦，唔係有同冇真係玩過先知爽感

有冇人掛文西裝係c狐到借黎刷錢

中村課左幾多

agger
牛肉丸起手

白貞梅撚咪一樣

對唔住白貞教
我得閒會升番

ching我地一齊去冬木刷好無
我差三四百條

磨到

肯課咪=有梅林囉

點解放係c狐到
你想泳莫寶具連發?

講起就想吐嘈 佢起手果陣明明up緊梅林又唔抽 走去抽羽蛇/av r姐😂😂😑🤣🤣

除左梅林 關關都有唔同mvp 係咪隻隻都有先

合理 用下體黎抽

差係個np率到，你體驗下就知
白貞梅撚贏生存,因為白貞好快就用到寶具

新手手殘

yes
阿爆就絆十
比佢抖抖

唔比咪孔明 再煩d咪加埋福佬 依家果種難度入曬兩隻都未必夠打

而家個難度確實有白貞實用

寶二唔到梅林，可惜

雙梅林未必岩打依家果種難度 但係自己有隻梅林 就可以因應關卡 揀fd個隻寶5mvp打手

雙梅=全攻型 打好高攻個d唔掂

all in 17符試試

十左間中都要佢出山ot 太好用

白梅盾 C媽十次根性又如何

我刷錢個三隻主力都絆十咗
依家仲諗緊點砌新隊

岩

是旦啦 依家係等緊真正既女主角女梅林出場架姐

今次隻拉二尼祿
午餐肉

白貞 好用 感受到

5555555555555

玩慣雙梅真係會玩壞哂手勢
我有個朋友玩到今次2017唔識打

行開啦神父,好熟牙

估唔到拎走個硬直好用咁多

講起就嬲 想寶2白貞 仲未做到

牆頭草神父

用幼彺
極速寶具

咪話我馬後炮,一直講冇左綁就會返黎講左好耐

我真係好廢

Nobunaga~~~~

其實係 玩慣buff掃地突然間唔識磨

個倉咪又係極速塞滿

334347589
岩岩玩番 希望有大腿們可以借黎抱抱
好友隨便加...仲有成17個位

儲石靜候TAMAMO

第一次打G紅黑,咁撚高攻GE

房no

今次注重保命 首先有加成裝 阿豬阿狗都好高攻 第二對面都好高攻 雙梅林無腦左成個2017咸川開始玩其他野

尼祿老公

gun,我已經玩壞左手勢

有冇人抽嗰時係特登因時間黎抽

開SER玩起點梅林起手呀

其實同佢高難度d setting都有關系

佢係男人尼祿個老公

暫full咗 我打一場整個位比你 我抽box

玉藻狗

你咪男人 自爆

今次高難度貞德招解狀態都好有用 仲有招暈 完剋文西.印度孖寶etc.

我係尼祿痴線佬

嫁王世界第一(寶一)

到時屋企貓狗大戰 不過根據之前C狐BB講果D名好似無狗

仲要未90LV
聖杯比黑貞
憑咩

最後叫佢抱隻白貞or天草打佢先過到堆高難
ruler真係閃亮亮

銀河英雄伝説 新キャスト

ラインハルト 宮野真守
キルヒアイス 梅原裕一郎
ヤン 鈴村健一

巴打們去左邊?
有梅林覺得太悶唔玩了?

刪啦 又唔係勁

俾咁D時間黎 唔好恰小薯先OK??

首先要儲定一大堆錢

資源唔夠就愛行先啦

之後就升好隻嫁王先架喇

資源唔夠都唔愛行先,咁係咩一回事大家都清楚啦

白貞救左我成程活動
減傷過自爆弓關
暈技又夠百搭 加上ruler職夠硬淨
反而寶具冇乜點用 因為對面好多穿透
我用黎疊寶具比孔明同朋友梅林多

聖杯仲要有限資料啊
一陣清完FD位ADD你

我既06BB 就100LV陪左我好耐了

Hahahahahahahaha

貞德同我講 佢點都唔會比神父入教

看來是貞德教徒呢

穿你老母個臭閪咩
邊撚隻穿呀on9

乜原來我地派左卧底去羅馬咩

打算餵到黑槍100LVL

咩事

呢個好似曾相識 話龍娘教 跟住升黑A

咪講左自爆弓

神父呀 我打幽谷都係靠白貞無敵

唔知邊招滿血秒咗

明明落完石

人都走左.....

山翁

我奧爾良騎士團團長凱撒下令禁止神父入團!!!

出左尼祿老公

我PASS

中左塵？

刷錢,唔得閒抽

應該都喺 冇理由滿血都咁

寶3黑槍好定係要隻劍蘭好?

我成個活動都係用白J寶過

比後方之水滅左啦

我記得無中到

在等

尼祿新既靈衣真係好正

GAY

黑槍
黑槍平時沒機會抽到
故事pool限定

綠膠除左呼符同上次好抵換既金肥外, 狗肉同普通肥值唔值得換呀

所有關第一次過都係用黑白貞梅林孔明學妹 最多排序唔同

有多咪換囉

盾g出鏡率反而越來越低
出黎都係拉仇恨同比人秒

抽完box換肥都無位擺

換啊 綠膠任刷唔值錢的

條友都低能 用黎減傷 加得個5%防
寶具關關都用到 就係除左自爆弓關用唔到 邊叫成程活動 對面好多穿透
用黎疊比孔明 + 個幾%暈機率 疊比梅林多幾粒星
Hahahahahahahahahahah

下? g?

盾狐明頂到自爆弓爆晒咁多下係0

白貞如果寶2以上會爽幾多 5%防同20%防

白丁寶5好似加25%防

你仆街喇

盾梅+打手 攻守平衡

神父成日傷白貞既心

食屎啦你

好好反省下

冇晒胸骨

學妹都未30啦條撚屌

我寶4

+22.5%

我都係差一寶

不嬲反開

抽足兩年 有up個陣唔中

冇up就彈出嚟

斬PO

有冇大佬知道土方升技次序

邊個咁夠膽話瑪修

唔好影衰才人

點都升1/3 完

好大隻好個

斬Po開個新

dllm G乜

唔該

出左梅林之後勁多野做

岩岩番到屋企先爬曬D文

神父幾時先會爆死

3>1 2可以唔升

我會升1>3>2先
爆擊流就3>1>2
留心3技要Lv6搶星先勁過Rider

醉愛奈奈醬了

神父金身幾時破

真正既水樹奈奈應該可以一拳一件廢青

1個個升幅都幾少下 1-10lv得10%

你地班仆街到時出隻英靈比水樹配唔好唔抽

Re: [情報] 渡航今晚八點(台灣時間七點)上節目
時間Wed Sep 20 20:43:17 2017

Q：寫12集的時候都在做啥呢？

A：FGO

Q：13集大概何時會寫好呢？

A：5年後吧

屌你渡航, 呀唔係, 屌你fgo

我係312，不過無髓液了

個時見到依張圖
我覺得自己會俾佢一拳打到訓院都唔出奇

全體紅放太勁會出事

比教授食晒

最鍾意水樹奈奈配ge角色係ff0個隻星姬 超冷門

Ｉ ＡＭ ＲＵＢＢＩＳＨ

我習慣左英靈選擇我

呀唔知邊個長月老賊既答法都係一樣

如果佢自私紅放30仲正

持續3 turn，升技縮短個空窗期都好

嘩

我入咗

有位馬高
21 1828 2163 2728

就係唔比你咁屈

啲人一係唔食一食就成百咁食，屌咩...

ＮＯＢＵ唔玩？

差教授未搞掂 有排刷 d塵靈基又用曬

MI巴係咪用操蟲棍個個

比位馬高play 我抽陣box

18xhr係佢

？

隨便開任啦
我打完想打既紅黑了

當係塵同英雄証咁 但難跌十萬倍

到我要打 我要整棍

收到風馬高想打紅黑

717玩住先 佢升技d料好on9
好彩刷箱刷左好多鎖鏈

你煌黑棍昇好？

FF0式好撚好玩 我最鐘意既FF作品

龍神玉差一下 我同fd打三場佢地三粒 我是0

瑪修開寶擋唔擋到77一拳

我6610算，想留返啲髓液比教授2技

想知邊個百度撚屌話24號有野抽

土方有咩推薦禮裝 我冇相撲

升2先 唔係既話升完1,3技會唔想升埋佢

鏈，渠蓋，髓液
樣樣都要勁多

前略，給天國的壹式

鏈，渠蓋正路應該多都pk啦尼祿個box有

依家就係

無CHILUN了......

Me仲未搵到

佢個絆裝 有1hp嘅根性/爆傷/紅卡都ok

[url]‪
丹下小櫻又多一套配

ff0同15d劇情都幾似 比人侵略 打仗
結局陷家鏟

二神三腳

有咩下位頂住先 而家先絆7

就啱啱個張二神三足 根性+15%寶 or 黑杯

渠蓋同鏈多到仆街，髓液就個位數

尼祿寶寶

15肯定係到左畑唔記得乜春之後大改左劇情
本身野村個ver係首都打

正路都突滿啦下話...

鏈多，你一抽到用鏈嘅你就合

記錯sorry

其實而家個劇情整體都唔錯 係細節cut左好多搞到d配角形象唔豐滿
好想有多d露娜同龍騎姐姐主線

我鐘意luna原本個人設多d

鏈好似上年尼祿祭都有

我又比人隔離左。。。

ff玩過 dff dff012 ff15 ff0 ff10 ff7 ff7cc 隻隻都好鍾意

ff12系統好好玩不過劇情幾垃圾下

ff13

等緊依隻

我可以想像到個畫面

呢隻垃圾

當年psp 用ff10個個老豆 打到全班仆街
防反無敵連招又型又勁

白金左第2同第3集

15都幾渣下

雷姐好好丁

人設同bgm好神 其他就

好有英氣

真心一問 梅林寶2係咪真係勁好多
煩緊課唔課

白企左半場

黃金蘆葦草係邊個GE靈基料

宗介套裝D技好靚

騎凜好似係

泳ring?

係咁比２隻野夾

啱啱用曬呼符抽, 中左黑傻同黑槍

算啦執左佢啦好無

15好玩GE, 不過故事就,,,,,,

真好

爭696

近幾集d 設定陣中二味...

我on99 sor

15個戰鬥系統我覺得幾爽幾好玩

佢依家狂加dlc補充個遊戲成份都ok既
原本好多野出黎都好無謂

限死要用螳螂劍

仲封緊塵未玩

雖然我等得 但係整咁多年出個半製成品出黎真係好嬲
仲過份過mgsv mgsv都可以屌k記搞屎棍
希望kh3出黎好好睇睇

故事9流

KH3我等左10年

課啦

見佢出返抽說中得梅林得天下既梅林
所以買左個石頭號搏下順便入坑
新手一問咁樣開局好唔好
定再買多個石頭號抽

我買限定都可以呃自己係買BD送Game

今集係咪都係宇多田光唱ost

Roxas

你應該買一個有B叔既石頭帳再抽梅林

佢換咪得

宅光唔唱下ACG都冇咩做啦 毒到

水晶故仔系列,FF15定13差啲

金卡開心左陣
貝爺勁唔勁

wna

早期有一次免費攞指定4星有B叔揀
買一個有B叔既石頭帳再抽梅林，咁咪多一隻實用4星囉

who?

有能

貝奧武夫

見今年TGS隻LEFT ALIVE好似唔錯
MGS人設,FF總監

30石幾時派?
等住佢抽梅林..

900石得一隻梅林?

派比4月之後冇on過既人

其實仲有300抽剩
想要良妻狐,不過朋友話留返下次限池抽好d

想就抽

貓貓又亂咁食野

都唔知幾時出

四月之後冇ON既,係拎四十幾石
三十石人人有

果個係48石，30石係twitter唔知幾多人rt派比全世界

晏晝個陣仲見人屌

果個係48石 30石係Twitter rt全世界都有

寶二

等緊佢嚟吊命...

幾時派

要中牙

岩岩訓醒 有海豹未

連続登入天數 贈送內容
第1天 英靈結晶・星之芙芙ALL★3(HP) 10張
第2天 叡智的猛火ALL★4(SR) 10張
第3天 英靈結晶・太陽之芙芙ALL★3(ATK) 10張
第4天 魔力稜鏡 100個
第5天 1,000萬QP
第6天 黃金的果實 10個
第7天 呼符10張(聖晶石召喚10次份)

配發期間◆
2017年9月24日(日) 17:00～10月2日(一) 2:59
達成目標(轉推數) 達成報酬
【已達成】10萬轉推 1000萬DL突破記念 聖晶石30個

( Show Blocked User - 童顏巨莖 )

成句同我一模一樣咁濟，嚇左嚇

其實我都幾鍾意幼妻 但呢個時候出嚟對心臟好唔好架

Gay

洗潔精殺姐 應該係食其他野

龍神玉呢屌啦星

係我到

咦有寫蘿蔔

okthx

呢隻太易打

打多場？

我ok 睇另外兩個頭

廢左好多
Wii版打到叫救命

我驚佢食左其他更奇怪既野

貓貓=智障

咪又係唔中

貓貓呢D叫純真既結晶

卡⚙️，24號冇得秒101010劍蘭

打fq

仆街今日先抽得萬幾花 仲有十幾萬

個po快到呢…梅林威能

好多鳩up內容wo

手動左三次

都係set番半自動由佢抽完算

KH3都好難出事
迪士尼睇撚到實

大爆死
啲分都唔換了

要睇埋個套爛鬼電影同個幾話短篇動話先會睇得晒D劇情真係
然而個故事中段就開始變到好撚垃圾...

新手之前買左個孔明頼光多石ac
今次all in抽左梅林
想問四星應該換咩

望見B叔D料,我後悔刷得太少

我自己就揀外父大人

B叔升技好易升....咁你真係刷太少

首先賣咗糞恩先

仲有六萬幾 會盡快搞好

最勁兩隻Sup都有齊
睇你覺得邊個靚女囉

已賣

有明梅加奶光，換乜都冇所謂啦

龍神玉get

Btw爆完翼先死 正

過多個月出online
我對隻驚應該會改觀（好似係）

仆街挖唔切

抖抖先,身體大不如前,開始攰
WEAK

就咁單隻B叔要既渠蓋都要60箱,仲未計其他英

啊福係FGO勁唔勁

好廢

有冇Lin餅

冇

THIS

仲卡緊哥倫布同B叔(round 2)
應該點排陣打

連李依都中到

IS

尼祿 孔明 梅林 = 打不死

用半自動禁得太多 依家尼6醬係到呀呀呀咁叫

🤔

換劍難啦 假4星

等nobu回歸